廣告商，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人

廣告商，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人點擊這些廣告？其實都是我一個人點的，不然我換個ID發同樣的話給你看。

戇鳩

*****以下關閉討論*****